如果有500蚊

如果有500蚊, 大家會拎去買塊500蚊既牛扒煎黎食
定係拎去食放題, 狂食一餐

鍾意食牛扒咪牛扒
鍾意食魚生咪食放題

放銀行

點解好似做緊調查咁
In牛扒we trust

用呢 $500 食賓印好過啦

500蚊話多唔多，話少唔少，我應該會攞去投資

用50整pasta 450儲

仲要房錢喎

巴打精打細算

梗係叫條女俾，佢唔肯俾嘅就同佢響街度屌
另外揀件肯環屌嘅女，可以慳返套錢

Ching咪咁多幻想

食放題

捐俾光時

唔係幻想…你未食過你唔知架啦，真係好多賓印肯玩環屌架喎

響街屌

咁梗係唔係叫你響旺角道天橋度屌啦，可以揾 d 靜 d 嘅樓梯口或停車場嘅，不過 d 女一聽到打野戰就通常都肯出房錢